黑社會 1:0 香港人

一條鳩毛都無少到

我地在明，佢地在暗